係時候光復公園，趕走各區大媽唱歌

大家千祈唔好俾陰司紙利是啲大媽呀 咁樣佢哋出嚟表演好冇癮㗎